"Hem en zijn hooroars!
Don't let me hoor je niets meer van u, of u mij wat meer van mij.
D'ye horen?"
"Ik oorlog niet doen geen kwaad," Jonge Jerry protesteerden, schuren zijn wang.
"Drop It," zei Mr. Cijferpuzzelfenomeen; "Ik hoef je geen van _uw_ geen schade toebrengt.
